嘩 我懷疑北角富臨有黑工、攻擊性武器同三合會

報唔報警好？

大家有無盡市民責任

報啦

拍拍膊頭就走人

相

報入境處

圖？

【小心中計】如果我係敵人，我會想

黑工好似可以叫IMMD處理，唔怕差佬唔理

上次d海鮮好似呃秤, 食完個肚唔舒服
海關同食環做野啦

抵制紅色指揮部~富臨集團

一齊報控煙辦啦
班哭建佬一定係上面食煙

你覺得而家報警有用？

日日 CALL 食環去北角富臨

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？

你知道懷疑係咩意思嗎？

[請入]邊個再話去北角邊個就係鬼, 而家北角至少有三班人等緊

文宣要試下其他方向 要大大力咁做

繼續放映會
派傳單
郵寄文宣資料去你附近既大廈 低成本就逼到唔同立場既人拆開黎睇
文宣圖要集中請有用資訊 唔係得個靚
同豬要講飼料講民生

報左都冇用啦
啲狗都唔會理

快快手報左先

1823理唔理？

推

報警有撚用咩

永遠唔去富臨

搵外煤實測報警

*媒

依家邊個報警拉邊個㗎

唔係去送頭嘛

控煙辦呢？

根本應該要搞富臨
你地有無人食完富臨肚痛？

報

依家報埋食環 消防會點

咩野都齊

1823、勞工處、食環
唔駛報警

報,證明佢哋唔做嘢,記住取報案number

報埋港交所

抵制富臨酒樓 正式啓動！

搵入境處！

HK@11Aug 1742

SSP@11Aug 1742

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

今日啲狗其實都係黑工嚟。

up

入境跟既

721

打緊記者

波台友死開啦

有冇睇立場呀，傻鳩

仲報警仲覺得報警有用

有冇違反消防條例？小心火燭？
啲嘢食唔乾淨，肚痛要通知食環。

乜鳩都報一餐先